巴士司機根本要同機師同工同酬

宜家d巴士佬連柴都冇條，邊似樣

巴打認唔認同

幾十年前D巴土佬有柴架

即係同港男和港女如果男女平等到，下一次成功就係你講呢個啦

港女做part time girlfriend可以上市，港男呢？( 普普通通嗰啲都三四千起跳 )

Cos 18出左之後 頭三年差唔多係同價

屌佢老母，巴士佬載客量肯定高過班機佬，間唔中又要俾癡線佬屌，又要應付馬路上d撚屌dc9同小巴狗，簡直係高危工作。機佬戴反而有曬光環，高高在上，起左機就auto pilot訓教，仲可以周鳩圍去，唔公平

就快用ai ，班友好快失業

幾十年前廢老夠買到樓啦

車費加到幾錢？

真係唔明D機師點解可以咁厚而面皮豆咁多人工

空中accident rate低過地面上咁多

我都識渣啦屌

咪係，識分左右有手有腳都做到

12米VOLVO: 25.53萬英鎊
A320neo: US$110.6 million

Exact7ly

大家都係揸巴士 一個係空中巴士

兩個都係揸Airbus

渣山路雙層巴士真心仲危險過渣飛機